出動解放軍？劉兆佳：已到出手邊緣

出動解放軍？劉兆佳：已到出手邊緣

劉兆佳：中央向「反中亂港」份子發出最嚴厲的警告

劉兆佳指出，中央對修例風波取態和處理手法無大變，仍然認為香港內部和外部勢力利用是次風波搞亂香港，意圖奪取香港管治權，令香港成為中國國家安全的威脅和危險；他指出中央在是次座談會的語調更嚴厲，包括定性事件帶有「顏色革命」特徽，認為部分人意圖推翻中央對香港管治權和以「香港獨立」作為目標。故此，劉兆佳認為是次座談會主要發出兩個重要訊息，包括向「反中亂港」份子發出最嚴厲的警告，及動員愛國愛港力量承擔穩定香港的責任。

劉兆佳解釋，中央發出嚴厲警告旨在讓港人知道中央高度關注香港局勢，同時讓港人認清事實，不要以為中央在任何情況下也不會「出手」，同時讓港人不能低估中央解決是次困局的決心，不過即使中央可能「出手」，但中央目前仍是希望由特區政府和警隊平息「動亂」，中央予以大幅和強力支持。

張曉明引述鄧小平有關平亂的講話，是否意味中央會否出動駐港解放軍平亂？劉兆佳認為，香港目前局勢已到達中央「出手」的邊緣，形容距離中央出手「相當近」。他認為，張曉明引述鄧小平的講話，除了說明出動解放軍無違反《基本法》和破壞「一國兩制」，亦說明鄧小平在設計「一國兩制」時，已預視有出兵的需要，有先見之明，同時反映出動解放軍是「一國兩制」實踐時不可以避免的情況，強調出兵亦不會動搖香港資本主義的制度。

出兵未
出兵要快唔好等下個禮拜
立即出，即刻出， 唔好唔出，唔出正契弟！

出未啊 屌

早呀 鳩硬sir

快啦7.1講到而家成個幾月
口都臭埋

打鑼打鼓咁講 即係唔會出啦

鳩硬sir早晨

得把口

呢條老坑仲未收皮？

想知

中學舊同學群組收到

大家準備好奶粉收買佢地未

共產黨多得佢收風收到錯9曬

廢老講廢話，係就晨雞早出左喇

呢個先係終極燈神，燈足20年

每次都會回帶呢幅圖

係就快呀

大家攬炒，睇下邊個傷D

其實有冇消息班共狗賣緊在港資產?冇其實佢得個兇字，佢地個撚個都放大舊錢係香港佢地真係咁想放棄舊錢???

土共打飛機
已到射精邊緣

鳩sir係連登放入狗屋嘅臥底
唔好督灰

出未

呢d賤種見局勢降左溫先夠膽就出黎擺尾彩

屌，佳叔講得即係未出

出老解就係佢收皮之時

低級共幹

呢件傻閪
成日係度整個擢樣
扮資深共產黨人士/知情人士

事實上只係一件共狗一隻

好多人唔記得
條友6月話
今次共產黨唔會讓步(逃犯條例)
因為顏色革命之類

出啦屌

咁姐係出唔出呀

出呀 叫你出呀四眼龜

谷精谷到邊緣 就黎射 突然又唔射

燈神二號話出，即係唔會出啦

快

Morning sir

呢條友同蕭若元咁既level就唔好出黎獻世啦
要出快啲出，有錢佬同共匪玉石俱焚，但我地會返屋企瞓覺

奔雷手文泰來召喚

呢啲老而不學者日日唯唯諾諾
每每錯判形勢都不被清算
支共啲錢就係買人幫手打飛機

come on baby

第一次見打咁耐飛機仲未射得出
要唔要申請入健力士紀錄?

好撚悶呀！你出啦

一路call緊

呢條友燈力其實拍得住燒山

你點影的

D時事評論員真係全部都戇撚鳩架喎

快少少落黎啦屌你老母解放軍

快D出啦，好悶呀

出呀 我叫你出呀屌你老母

出埋未呀屌
男人老狗做野婆婆媽媽

出啦 駛唔駛過去接你地呀
仲慢過流浮山刀手

鳩硬sir 同武警朋友相處得好嗎

個個都知啦

呢條友快手返鄉下等死啦。

好眼訓呀 仲解你老母咩 我等左2個月啦

出你就出啦

個邊緣長達20000公里

排隊啦
台灣等左咁多年

SK LAU
你可唔可以有番d學者既風骨

快撚啲出

你係乜料好多人知啦 唔駛搵籍口wor 鳩硬sir

NOTED

等咗好耐

我求求你快快手出啦，我想留係屋企睇你中國仆街

this way, sir

狼來了

出啦，你老母

出啦屌你個閪好多人都等睇
唔好仲係邊緣喇痛痛快快殺落黎啦

唔出正契弟

明明係狗係黑社會你嗌佢sir

根據經驗佢地條邊緣好撚闊
行幾十年仲行緊

快, 唔好得把口

出出出
出來清算你班奶共仆街呀屌你老母

係出就快 唔好等下個禮拜

快撚啲啦
睇死你班撚樣驚冧市所以唔出

係咪出啫？我買定恆指put輪

唔出正契弟

快撚D啦 同流浮山D刀手有得fight

出動嚟香港咪返屋企瞓覺囉
走咗我哋又出返嚟
彈出彈入

快啦，想睇人摺被

攬炒未呀 講左咁耐

共產黨多得你收錯哂風 仲敢出黎講野話出兵 你條撚樣制造恐慌就正宗反中亂港啦

其實問題根源其一係政府同建制充斥住呢埋盲目嘅老而不死

Sir佢老味咩
過街老鼠嚟

無限接近

我當已經出左....... "同志們...那邊"

係就快啦
打飛機又唔L射

咀炮夠未呀 我真係好撚驚呀

不能低估中央xxxxx的決心

典型中共式廢話

快啦，我想返屋企訓覺啊

風繼續吹

一個好好既例子, 當一個人加入共慘黨之後就會變左人渣

又係劉兆佳

李漢民.jpg

狗狗出現了

快...

唔會正式出喇.. 已經混入黑警入面.

亮劍

Noted.

又係你呀 鳩生

屌你老母呀

你咁樣我係唔會驚架

入左油未

快撚啲快撚啲

出啦
等左好耐喇

吹撚左成個月究竟出精未

6月到而家邊緣咗好多次啦

出左la
不過用唔同包裝方式

係出就快

快出~.~不出正契弟

快撚D 好興奮 好期待

舊同學群組收到， 放上嚟畀人老屈

我知呀
已經出左喇
公安 武警 解放軍扮黑警
講純正普通話
講廣東話 英文帶有普通話口音

呢條友d 風真係靠害

到底訓醒未
係咪仲以為香港人會驚
係咪唔識攬炒點解

出啦
出左手足可以返屋企訓覺休息

旗都扯埋

出啦
唔出正契弟

出la 係就快唔好等下個禮拜
我屋企有層樓 我有少少生意仔都唔撚驚同你攬炒ah dllm
有咩開心得過同共狗一齊仆街

出啦 出喇嘛 仲唔出？

有無方法可以同直接當住佢面講： 出啦屌你老味

等到2046啦

佢每次出post都cap返呢張圖

攬炒冇所謂

係出就快啦

快啦 我聽到厭啦仆街

又口遁

仲要等幾耐呀屌你

快撚D啦訓著啦

劉兆佳：中央向「反中亂港」份子發出最嚴厲的警告

你警告我乜撚野姐 你警告我我又唔撚驚

屌你老味支那狗係就快啦?我好想睇你支那老解入城後可以再響邊個支那城市問外國融到資攞到美元去俾你班支那狗洗.
快啦?做乜唔出?反正香港都係預左死,一齊死啦屌你

Oh shit 個死廢佬個樣好黑人憎

出未呀仆街
日日都話出

台灣等撚左50年都未出
摺被啦傻鳩

由老董年代做到依家，除咗做中共喉舌仲有咪作為呀劉兆佳收皮啦

打啦 好悶呀

共產黨陳雲

召喚光頭李漢民

同志，這邊

其實仲要放風放幾多次

快 唔好等

其實依條友係保皇陣營既燒山

其實好on9
而家抗爭者完全唔驚出解放軍
你愈講前線只會愈興奮
難聽啲講
大家都一心攬炒心態

佢出得軍隊即係警隊同政府已經完全無作用
同埋前題應該係警隊出埋槍都制止唔到

出軍隊最驚嘅只係班商家佬同啲外資
佢哋個思維仲係上世紀用武力就可以威嚇到
大佬，而家前線連差佬都唔驚
係未到落手還拖咋
好心佢哋跟個時代進步，睇清楚成個情況先喇

後果致富

唔好等啦

d共匪咁氣定神閒咁講出解放軍，姐係唔會出啦，如果真係出既話，一早撘飛機去撚咗美國啦。屌你老母on99

1! ... 2! ... 2 個半!!

攬炒 快啲出兵

出未啊 好悶啊

好驚驚

快撚啲出啦
唔好再喺深圳打飛機喇
好想跟摺被師學嘢

長官 這邊
褶得整齊點 謝謝

快啦，唔好再等啦，出啦
然後我返企訓教

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

出就出啦
咁多野講

唔出死全家

屌佢！中聯辦都話唔會出佢有咩資格出聲？
佢亂咁講野危言聳聽，想外資信佢而走資，居心叵測！
強烈要求公安拉佢返去再教育！

推

肯出未呀，屌

老解來了要帶路

快啦屌 得把口 come on this way

唔出老解就起你祖宗個墳黎set roadblock

reminder，老解出左都可以唔認，記唔記得俄佬派小綠人去克里米亞，都係話果啲係烏克蘭內戰民兵。

唔好吊我胃口

其實出老解有乜用?

要實彈鎮壓黑警已經得啦

岀啦快撚啲

死廢老講咁多把撚咩，等你領軍呀到時

台灣笑而不語

聽咗成個月

快撚啲出啦屌

劉生，edging 你又啱呀？

出啦屌你老母
唔出正契弟

不要只打咀炮，要真出動！

鳩硬sir快啲自出po再cap比你啲手足啦
識唔撚識嫁

屌你老母又口交 吹到囗臭

咁出左未呀？

黑警死全家

快啲嚟，吾好講噤多

好驚呀

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快喇

出啦 屌你老母

究竟邊緣係有幾邊有幾闊
次次都邊緣

依家就出啦屌你

邊緣論

2019年啦, 仲用呢套.抵你比全世界人睇唔起嫁呢個垃圾政權..

快啲出啦, 晚晚睇live好攰, 個個星期發夢都好攰, 出咗可以返屋企瞓覺
姐姐表示: 冇幾多個十年可以等架喇

出啦😭😭😭

其實神咁早出左，只係黎左香港市就cosplay

出未呀

出黎啦屌

快d出啦屌你老母

五毛？係咁話出解放軍
你阿爺記招都開兩次唔出啊
你仲攪攪陣，添煩添亂
咁樣佢又要安撫商界再開多次記招

出啦，我想返屋企瞓咹

個邏輯成日覺得一出解放軍佢哋就會贏

幾時出核彈炸香港？

最怕一出就中暑

我真係好撚驚啊.jpg

求你出兵啦

我拎鐳射槍射撚死佢地呀

佢自己咪係土共階級最邊緣個d撚屌
成日扮昐知情人士
實則就無料鳩估形勢
十幾年都唔化

斷撚正

麻煩連仔起底度標注返樓主係狗

求下你出啦

出後未呀等左好耐啦

聽解放軍出兵台灣都聽左幾十年

其實唔明點解佢覺得d人好驚出解放軍？
快撚d出啦你老母

又話出？

想見識磚頭被

武警咪出左囉

中共咁多資產係香港

都叫左出好耐拉

#43785

快 支持

條老嘢好鍾意玩幼女

利申：識佢

不如就今日晏就啦好嗎？
擇日不如撞日

屌你老母講咗幾多次唔好得個講字

快 d 出啦
求下你

總部門口行過添華道對面就係, 一早出咗

快啦

快啦屌

來吧！
支那軍來我引路。

岀啦屌你

係出就快啦成日係度廢up

快啲出啦⋯⋯

同志们，这边请！

快,順手炒晒無用既腥港驚賊
反正無人命傷亡,無重大破壞都要出老解

屌你老母係出就快撚啲啦
咪撚再係度放啲閪風出嚟

出啦。係就快。
睇下我哋番晒屋企由D解放軍企係電車路中間ON dog dog

好心啦，成個維園呀伯咁

不如打啦你地

屌 快啦
買撚定紅旗歡迎

最好揀室外氣溫35度以上先出動

唔好得個講字, 聽到悶

叫佢地上下連登啦
好多人想佢地快d出兵架 唔好再得個講字

直接出啦

快啲出啦屌，講咗差唔多成半個月
btw好想錫尻硬sir春袋

首席啦下話？

出啦仆街 等緊取消關係法

我真係巧驚驚呀

我又bookmark樓主狗先

最嚴厲警告

最最嚴厲警告

最最最嚴厲警告

[/b]快[/b]

快啦 知唔知咩野叫做邊緣呀

都係個句
我好撚驚

肯出未

首席始終都係燒山

到邊緣咋？咁我地努力啲先得

都話打幾廿年台灣啦，結果？

八鄉光頭佬日日出黎真係好慘嫁 比佢抖下啦

鳩sir早晨
同事未俾個新acc你login咩？

Btw唔出正契弟，出老解啦嘛

正呀快d出

出啦，又話8月4 8月8啦今日

肯出未姐屌

殺人兇手，黑社會

韓戰嗰陣啲中國戰鬥機入面係蘇聯軍人

屌，成撚日話出喇出喇就出喇
點知次次都出唔到
十足十遲洩陽痿

邊緣即係有幾撚邊呀 屌你 日日講真係好撚悶

鳩硬Sir呢

後果自負

警察學堂群組收到

鳩sir幫幫手叫上頭快d出 你出我就返屋企訓

快啲黎

等咗好耐快撚啲啦

唔出死全家呀

其實點解會蠢成咁...

既然冇乜影響快啲出
義士可以返屋企抖抖食住花生等美國出手

咁同將個龜頭係條女個閪邊搓下搓下又唔屌入去有咩分別，屌就屌，唔屌就縮撚返碌鳩入老母個閪度

sir this way

出啦，出未啊屌你
一落嚟香港就收皮，利益行先嘅藍絲同犬儒就開心收皮，你估同班on9文宣2個月唔攰架?

我唔係呀，張圖中學同學群組收到炸

唔出正契弟、仆街、柒頭、垃圾！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

我反警架咪屈我

中學同學呀，咪老屈我

屌
記得好清楚
話主權問題唔退讓呀埋
而家縮返入老母個閪到啦

假架張圖，不是我影的，中學同學群組收到的

廢老收皮

搞左兩個月都未出兵，解放軍坐BB車落黎？

鳩硬sir

個邊緣係咪半個地球咁大

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

咁即係出未

同流浮山刀手有乜分別呀屌你
又行緊定唔識路

出啦！
出呀！
屌你老母！

快點解放我。

等左兩個月仲未出

香港政府都未出聲。

好悶呀，出啦。

我等到花兒也謝了

解放軍kol出唔出由你話事㗎咩

We are waiting ar

係就快啦

引力邊緣

快啦, 講到口臭啦

快啦 得個講字

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

屌，好撚煩，係就快撚啲出
成日彈出又彈入，你唔厭我都厭

同志們，這邊

快啲啦
趕住返屋企瞓教啊

出就快啦

睇老解屠城

講咁多次都出唔到，谷到春袋行晒

似係俾近排元朗同福建獨立影響

前線仲係石器時代得石頭用
我唔覺得要出動解放軍咁嘅level鎮壓
話唔定只係黎控制班黑警唔好失控

收到風 大天使號準備係百慕達三角出發

出啦 好嗎?
最多我帶路

屌，出唔出到呀？快D啦，吹極都唔出野。

咁把炮
你咪出囉

Come la

狗出沒注意

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

晨早出左啦

重等？

已經出了，只不過是用香港的gear姐

班大陸官收埋咁多物業係香港
一出解放軍少左一截錢，你估下仲會唔會出

出啦，出完我地終於可以休息下

出啦出啦
我要攬炒呀
唔出正契弟呀

好好笑 佢出兵 我地咪翻屋企嘆冷氣等外國勢力介入囉

鳩硬sir
如果出左老解, 係咪證明你地 popo 全面性無能

蘇聯老共就係最叻唔跟遊戲規則玩，所以啲兵一定無證無章。

鳩硬sir仲有良心嘅就劈炮
修練吓螺旋丸做火影好過啦

無限48小時內出動
以為自己睇緊阿仙奴轉會新聞

武統台灣都谷住谷住谷左七十年喇
而家先一個月咋嘛

借個位,提提你

出唔出架

出解放軍殺啦

正契弟

親 來吧 香港熱烈歡迎解放軍

係啦出啦出啦出啦出啦出啦出啦出啦

Do it!!! 唔出正仆街

出啦吊你老母專係打嘴炮

出喇，我等左好耐，你一早，我夠鐘番屋企訓

繼續吹

之前選咗陳水扁出來都話出

十一先出慳返唔使放煙花

喂 講撚完未呀
快撚d出啦

你邊位 你代表到中央？ 中央未宣布就收聲啦

係邊緣跌咗落去？
講咗兩個幾月 還掂都係扮咩香港狗察姐 又話出坦克

每日等緊

咁出左未啊

台灣講咗40年，香港人要再等下

最好叫38軍嚟呀

谷住好辛苦嫁

快d出啦

無左香港關係法
香港同乜嘢前海一樣 都係垃圾

已經出咗喇...講普通話防暴隊,冇編號防暴,畜龍,原因他們全是大陸解放軍.

Good morning 鳩sir

出左啦 同志們果邊呀

唔出死全家啊

係咩？碰！

又要打J了

快手啦屌你老母

出到邊緣唔出,陽委㗎

快 變一國一制啦

this way sir!

咁你肯出未呀

你個邊緣闊撚過太平洋？講左咁撚耐都唔出老解
示威者又讚成出，藍絲又讚成出，點解唔出？

應該係

同志們，這邊來，辛苦啦

五大訴求

鳩SIR 政府有冇話幾時唔要你地姐

係就快啦
講極都未出

快撚啲岀啦 打台灣又打左十幾年都未打 岀老解係咪要等到2047

美軍都殺到, 到底出未

快撚d出啦，順便申請埋健力士啦，打飛機可以打咁耐，等緊攬炒呀

出未呀?邊緣左好撚耐啦~

Sir this way

出啦傻閪 屌你老母

我碌鳩喺你老母嘅閪邊緣添

陽委未？

賤種呢個字真係好貼切

就出

量子力學咩
一係就出 一係就唔出

根據台灣經驗，解放軍出兵起碼要準備40年

同志們 在這

出動解放軍啦
看誰的損失最大
中共放了多少資金在香港

支爆前必先吸乾香港, 各位認真睇路

香港日日供mpf比支那洗 屌你老母快啲出兵呀
出呀

用遮，Laser筆，頭盔，磚塊奪政權。 一吹雞，冇哂靈魂唔識講人話 。

班老解谷撚哂係深圳橋

快d出啦你老味

我啲屎都喺肛門邊沿，屁就放得多，但就係痾唔出。

有咩事留翻拜山先講啦

堂堂大國點會出手斬搖錢樹呀?

徘徊在似苦又甜之間

i am waiting

到底幾時先出架?唔想返工, 想齊齊宵禁, 喺屋企瞓覺呀!

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

邊緣jor兩個月

6月講到依家，出未架？

出左啦，無委任證果啲咪係

咁台灣呢？備戰左幾十年都在邊緣，到底幾時先會越過邊緣？我浸定茶等你啊

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

個個都等緊出兵，可以返去訓覺Wor

摺左22年棉被
終於可以出動

我肯肯定就算摏爆佢個頭，解褲軍都唔會出囉

出左死老豆，唔出死老母

解生係咪想edging？玩埋milking？

佢上次話林奠收回送中係無可能，話唔應該有百萬人上街就縮，政府一定會更強硬通過，冇幾耐就兩百萬人，轉過頭林奠就道歉同暫緩，再後來就壽終正寢埋

我留意左佢講野都有一段時間，次撚次郁係9 up 而家唔中，我真係好想知劉生佢分析既理據係邊。

出解放軍係唔會同你講

等不及了

阿sir你7夠未

笑死, 大家知道記者會啲圖邊個 CAP 架啦

出呀，出呀！

快撚d出啦

source?

快啦屌你老母

打南海講咗十年
打台灣講咗五十幾年
我估解放軍要最快都十年後先出到...

快啦仆街

你繼續吹

人肉錄音機 play 足70年。就黎生鏽

咁你咪出囉 最怕你唔出

都唔明係咪香港人
咁想香港人死

成日話出又出唔到, 係咪萎左呀

拿，再嘈我就去吐蕃拎石仔掉你架！亲

講撚左成個月出得未
屌你老母支那豬講左就要做明唔明呀

原來係咁

唔好大隻講
出兵啦屌你

唔出老解正契弟

其實暗中出左都唔定啦，學俄羅斯咁
唔用軍隊名義，用xx幫,愛國人士,用狗既名義都得
因為直接出問題好大,佢換個名出又冇人查到佢

解放軍一出 > 即係承認香港進入緊狀態 > 外國徹資金撒走 > 香港金融仆街 > 樓價仆街 > 無油水 >
中聯辦、港共手上咁多樓、咁多股票咪饋到仆街？
香港經濟衰退加又財赤，10000億都會用盡 > 班大陸撚屌冇油水撈

最緊要係大陸俾侵侵撚狗咁撚，佢需要香港嘅金融地位、需要佢資本救駕

基本上，北京係係唔會名正言順出老解，但係派部分軍人/武警混入警隊就一定會！共產黨最中意做埋啲鬼鼠陰濕嘅動作！

出囉

咪淨係講

唔做的話

改名做劉仆街

黑警正一仆街陷家產

好悶呀，係出就快

日日打飛機但又射唔出

唔出正契弟！

咁姐係幾時?

你個邊緣都幾大下喎

鎮壓福建佬啊

we柒group傳緊呢啲嘢

有決心，可出手，又唔出
不舉就不舉啦

快手啦 多野講

有降溫咩？

出左我地係咪真係階段性勝利？

阿sir
做狗開心嗎？

我地等緊

出未呀～太陽都落山啦

G持

出未啫，我哋等得好苦，快啲得唔得呀

出啊，屌你老母智撚障

我未撚驚過

我會番屋企瞓教

依條友廿幾年黎不斷俾錯料，
都唔知當年點做首席顧問。

我唔係呀

累死上面白痴收風員

你咪出囉
走左咪又黎過
on9

即係唔會出，支共大大聲恐9你即係紙老虎

燈神黎，仲要係燒山級。。。
之前先講修訂一定會過

次次吹完個市又跌返
邊撚個影響經濟呀而家

佢話朋友send嚟wo

黑警

未驚過，快撚d出
唔出死全家
到時撚狗咁撚

on99係街散步啦

硬鳩sir 早晨

係就快啦
錢我就冇架啦
睇下我唔掂定攬住咁多資產既貪官唔掂先

係解放軍已到出手邊緣定支那已到爆炸邊緣

我當時即日有whatsapp截圖貼左上去，班友仲想屈我
我根本一直反警

係會出就唔使講，係咁講就即係唔會出。
完

咪係囉解放水深火熱台灣同胞70年前講到而家都未出
照次序香港哩獲野起碼等到21xx年先有聲氣

解放軍淨係識摺被 香港警犬為保飯碗 一定聯同黑社會 打到佢地落花流水

講到口都臭埋

唔係出左手喇咩
「同志們，那邊」啊麻

期待老解🤟🏼

快啦 好想返屋企瞓教

出未呀 等到訓著啦

就係你呢班民建聯 政協 日日亂傳消息俾阿爺 攪亂香港

快啲出
唔出正契弟

係出就快喇
擇日不如撞日 今晚出啦

老共=廢老：就出，就出，就出.......

降咗少少...
但係抗爭者呢邊降...
明顯好多人已經好灰...
睇唔到有咩方法, 暴力一直升級...開始觸及和理非底線...
而升級咗又冇用...重擔心暴力帶來的後果(示威者被捕同傷害到平民)...
政府又一直一個閪樣...
好多人都開始絕望...

有咩
每次遊行keep住都幾十萬人喎
林鄭同警方仲要係咁撥火
同埋示威者傷害平民 邊到有

#43785
硬鳩sir食飯未

快啦，屌你老母，等到口臭啦

擔心呀嘛~唔係話有
講真我都唔支持火攻...一來冇用...二來易傷到平民(尤其民居附近)同自己...
遊行幾十萬人當然好多
但其實有時我哋自己傾吓謁咁...暫時真係睇唔到轉機...
又不停有義士被捕受傷...戰士漸漸減少...

唔好意思，借個位

吓？邊緣咁耐都未出架？契弟

我屌你斷正 原來真係鳩硬sir

岀未呀？
唔岀正契弟

講就威

又係流浮山行緊黎

Push

哦

快d出啦
想睇地產商仆街
到時又可以執平樓

等你等你等仔你 一世一世等你 我真的真的不願捨棄

嗡左成個月只係到邊緣

都唔明呢條仆街講乜都錯仲會有人訪問佢😡

身為優秀的香港人
堅拒與東亞病夫為伍
九月一日前
解放軍仍未出手
今生今世不再自稱中國人
一眾共產黨員將以契弟作稱呼
立此存照

唔係呀，我舊同學群組收到，即人已經貼左截圖上來証明，不過佢地屈我炸

支持

快撚啲

要出就出撚左啦，屌你老母，話出唔出就死全家

呵欠

係就快

劉兆佳，唔出你同我死全家！

快D出，睇下你鳩硬定老解硬
死condom

幾時出呀屌

快點解放香港

edge play?

咪緒縮呀

等到頸都長

快d黎

南海出左未

立即出，即刻出， 唔好唔出，唔出正契弟！

一早就叫出

出啦，我會喺屋企嘆冷氣睇Netflix
之後再去睇樓

無限接近邊緣

快啲啦~

快啲啦

快重現六四

張曉明引述鄧小平的話，但現時能拍板出老解的是習近平，即是張曉明鳩噏，隨非鳩噏明引述習近平講話，才會有點可能，但習近平要出老解，要你鳩噏明宣布嗎？

再者，鄧小平更説過1997年香港回歸中國後，必須按照基本法，港人治港高度自治，保證五十年不變，又不見你鳩噏明提出？是怕以此證明中聯辦對香港在過去年間指手畫腳，嚴重違反中央規定嗎？

最後，劉兆佳及張曉明只是狼狽為奸，意圖恐嚇、分化正在爭取公義的香港人，希望盡快平息這場運動，好讓他們多年來的罪惡不被揭穿，好讓他們多年的滲透工作不被破壞及毁於一旦。

劉兆佳之前又話唔會出老解既?

係嘅係嘅

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

乜唔係出左喇咩?
著住香港警察制服架嘛...

笑撚死我

又係你囗吃伯,我,我,我,𨳒,𨳒你老目

每日開口埋口解放軍，好悶
係出就唔洗講，係講就唔會出

快出，死係佢地死，股樓齊跌，中共揸好多股樓，邊個傷

其實可能暗地裏已經有解放軍

不斷放風話就出會出

就係等人以為未出解放軍

快快快

到底同一番說話要loop幾多次

由2014年等到2019年
由讀書到而家做野
有生之年可唔可以見到？
希望第時個仔有機會啦

台灣等共產黨出兵等咗幾多年

對住台灣都講咗好多年

等到花兒也謝了

邊左兩個月喇
快啦

長官這邊來

出啦 唔好諗啦
大家都係度等支那軍

鳩硬sir自己硬食番

ok

出未？ 好悶
咁樣唔會令我驚架

我根本上就唔係警察， 我支持警察仆街冚家剷，黑警死全家同黑警帶綠帽

快啦，五年前佔中已經講緊

劉兆佳 同 賣港白髮魔女 邊個奶習近平屎眼奶得入D?

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

唔出劉死全家

快撚d啦出啦屌講到口水乾

係囉，唔知幾時肯出

快出

d牌

習種靠呢啲廢老收風都幾好笑

佢地錯咗廿年呀

出啦

出未啊屌你老母

一話有解放軍混入警狗...d狗都驚到即刻出黎澄清...你話敢唔敢出解放軍呢？

係就快啲啦

出兵要快

鳩sir早晨

加鐘都有極限架
打左兩個月都唔出嘢就著番衫埋單啦

無價值舔共老狗又出黎乞狗糧

Sir!

noted with thanks.

出喇好嗎